黑警開始肺炎, 醫護家下唔罷工等幾時先罷？

家下係咪最佳時機？

根本就唔洗醫要 要醫都係獸醫醫佢

我覺得唔使罷

番工唔代表要醫好既姐

內部消息：好多係速龍小隊

又叫醫護，其他公會係時候接力啦

慢慢醫囉⋯⋯

而家罷工佢地仲安心

緊係唔罷,仲要主動幫佢地醫
醫得好唔好呢D野其實講彩數

手就得一對
按章工作得啦

咁就真係變左無醫德啦,但可以慢慢醫，慢慢有幾慢自己諗啦

緊係唔罷工啦
入左醫院得閒打D好藥比佢有排玩